好奇一問，山狗周薪會唔會高過牙朗？

連獌都要迫害牙朗